\beginsong{Fidati di me}[by={D. Campani -- G. Carletti -- M. Vecchi -- Y. Cilloni}]

\beginverse
Mentre \[E]cade l'imbrunire
quante \[E]luci nella notte
che mi \[B]perdono nel vento | \[B]
quante \[A]luci nel mio cuore | \[A]
che disegnano la strada del ri\[E]torno. | \[E]
\endverse

\beginverse\chordsoff
le mie scarpe rovinate
i vestiti impolverati
la mia gente sottomessa
e c'è ancora chi mi dice
\chordson
fidati di \emph{\[H]me}. | \[H]
\endverse

\beginchorus
Alzo gli occhi e guard\[E]{o il mare} | \[E]
mentre c'è chi uc\[A]cide il sole | \[A]
e non vedrò mai \[F#-]più
un lavoro da sfrut\[F#-]tare
una vita da gio\[B]care. | \[B]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Sapessi quante volte
sono stato ad aspettare
a contare giorni e ore, \brk senza far rumore
e c'è ancora chi mi dice
fidati di \emph{me}.
\endverse

\textnote{Doppio rit.}
\beginchorus
Alzo gli occhi e guardo il mare
\emph{(continua ritornello strumentale)}
\endchorus
\textnote{Rit.}

\beginverse
Mentre cade l'imbrunire
la mia gente rassegnata
da bugie mal raccontate
te ne vai e mi ripeti
fidati di te.
\endverse

\endsong
